而家個個剩係識捉鬼

醒啦
之前又話核彈都唔割
而家日日喺度搵「證據」想將所有嘢賴哂落黑警度
有啲擺明夾硬嚟, 仲要特登放大頭, 如果嗰個真係唔係黑警而係義士
比你地咁樣放大頭相真係多得你唔少

成個運動又倒退返去2014年衝就係鬼, 升級就係鬼
如果唔係有升級送中一早過咗啦, 仲點會逼到港共狗急跳牆搵老黑幫拖, 比市民睇到警黑合作

而家日日將所有升級行為賴哂落黑警度, 只係另類割蓆咋
日後勇武只會綁手綁腳, 怕比人話鬼
而無哂任何升級行為, 最開心就係港共, 黑警, 左膠咋

up

班人仲要覺得好撚風趣

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

證明黑警依下都幾高招

唉

仲有612楊老師眼中槍 最多得0.3視力

咪就係

有冇咁鐘意捉鬼，咁得閒諗咁多捉鬼，不如諗下有咩計call馬、做好啲好過

鬼捉唔哂

都唔需要特別去捉

唔好比人帶風向

逆向思考
就算黑警真係有臥底混入扮升級
點解佢地要咁做

正正就係因為佢地好怕我地會升級行動呀
於是就用賤招引我地捉鬼
等我地互相猜忌, 唔敢再升級
佢地就可以減少壓力, 減少清場阻力

不過最後都要提大家
升唔升級都好, 而家出去前線風險係大咗好多好多
各位自己都要小心衡量個人能力, 以不被捕為大前提

推

鬼既目的
就係要故意做成混亂
令我地咩都做唔到呀